HSBC Digital VS Accenture Digital

收到 HSBC Digital Analytics 同 Accenture Digital Analytics Offer! 有無巴打做緊？工邊份前景較好？

accenture

仲駛諗

巴打exp hire定fg？

Exp hire !

之前都係做digital consulting？
btw 我會揀accenture
hsbc狗也不屌

我之前係美國做過 Digital Marketing 同四大 Management Consulting.

有無識人係入面做？工作環境如何？

幾年經驗？人工大約幾多？

你接唔接受到經常轉換環境 習慣冇固定同事
Accenture其實係一間專賣豬仔既公司
基本上你都係直接派去client到做野
做完呢個client就去第二個到
好彩既有可能有一兩個同事陪下你
唔好彩既你可能次次都係同新同事做
當然你自己係可以揀job 你夠勁可以揀去海外
如果樓主鐘意接受新挑戰accenture係唔錯
不過前提你語文能力一定要好好
試過有個trainee 入尼 兩文三語都係native級數
真係好撚痴線

明白，語言就無好大問題！只係怕 Tech 底吾夠，Programming 能力不足。

你係咪番鰂魚涌個office

係呀